嚴選最閪嘅女人組合

1. 肥婆+TB
2. 中年+嫁唔出
3. Mk+食煙
4. KOL+蒲精
5. 毒撚+日系

個人最憎1

極貪心＋扮純情

單係TB已經夠閪
又無禮貌又串又懶型又樣衰

真

Tb中得何韻詩可以接受
我鍾意外國的soft -butch長髮TB
香港好多TB又紋身（紋唔係問題、唔靚先係問題）、又粗口又食煙、無禮貌先死

6.賣淫相+女權

我覺得
是非精+扮友誼小姐得人驚啲

tb+tb

年年考第一 + 入政府做

3同5都完全冇問題